{
    "minecraft-version": "Minecraft-versie",
    "java-version": "Java versie",
    "fabric-version": "Fabric Loader versie",
    "quilt-version": "Quilt loader versie",
    "plugin-load-problem": "De plugin {{plugin-name}} kan niet worden geladen.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine versie",
    "bedrock-version": "Bedrock versie",
    "forge-version": "Forge versie",
    "neoforge-version": "NeoForge versie",
    "magma-version": "Magma versie",
    "mohist-version": "Mohist versie",
    "arclight-version": "ArcLight versie",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versie",
    "authme-shutdown-problem": "De plug-in 'AuthMe' is gefaald met laden en stopt de server.",
    "pex-config-problem": "De configuratie van de plug-in 'PermissionsEx' is ongeldig.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Er zijn meerdere plug-in bestanden voor de plugin naam '{{plugin-name}}':'{{first-plugin-path}}' en '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' mist de vereiste plugin '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' mist de vereiste plugins {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "De plug-in '{{plugin-name}}' kan niet worden uitgeschakeld.",
    "plugin-enabling-problem": "De plug-in '{{plugin-name}}' kon niet worden ingeschakeld.",
    "plugin-runtime-problem": "De plug-in '{{plugin-name}}' heeft een probleem tijdens het uitvoeren.",
    "forge-confirm-problem": "Forge vereist een bevestiging om de veranderingen toe te passen en de server te starten.",
    "mod-dependency-problem": "De mod '{{mod-name}}' mist de vereiste mod {{dependency-mod-name}}'.",
    "mod-dependency-problem-plural": "De mod '{{mod-name}}' mist de vereiste mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Er zijn meerdere mod bestanden met de mod-naam '{{mod-name}}':'{{first-mod-path}}' en '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Er zijn meerdere mod bestanden voor de mod naam '{{mod-naam}}'.",
    "mod-exception-problem": "De mod '{{mod-name}}' heeft een uitzondering genegeerd.",
    "mod-fatal-problem": "De mod '{{mod-name}}' heeft een fatale fout.",
    "world-missing-mod-problem": "De wereld was opgeslagen met mod '{{mod-name}}' die lijkt te ontbreken.",
    "world-mod-version-problem": "Deze wereld was opgeslagen met mod '{{mod-name}}' versie {{mod-expected-version}} en is nu op versie {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "De plug-in '{{plugin-name}}' is niet compatibel met uw huidige server versie.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "De huidige wereld was gecreeërd/geladen met Minecraft 1.13 of hoger. Het nieuwe formaat kan niet worden geladen in een oudere versie.",
    "old-player-directory-problem": "De server heeft een oude-speler-map tijdens het opslaan van de server gedetecteerd.",
    "command-run-solution": "Voer de opdracht '{{command}}' uit.",
    "authme-shutdown-solution": "Zet 'StopServer' om naar 'true'.",
    "configure-plugin": "Configureer de plug-in {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configureer de plug-in {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installeer een andere versie van de plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installeer de plug-in '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Verwijder de plug-in '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Verwijder het bestand '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Bewerk het bestand '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installeer een andere versie van de mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installeer de mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installeer de mod '{{mod-name}}' met versie {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Verwijder de mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Update de server software naar 1.13 of nieuwer.",
    "plugin-command-exception-problem": "De plug-in '{{plugin-name}}' kan het commando '{{command}}' niet uitvoeren.",
    "ticking-block-entity-problem": "Een blok in de wereld veroorzaakt problemen.",
    "remove-block-solution": "Verwijder het blok van de wereld, bijv. met MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Je hoeft niks te doen; Dit probleem kan zichzelf oplossen.",
    "chunk-load-exception-problem": "Er was een uitzondering tijdens het laden van de wereld chunks.",
    "remove-chunk-solution": "Verwijder de problematische chunk van de wereld, met bijvoorbeeld MCEdit of door het verwijderen van het regiobestand.",
    "multiverse-load-problem": "De wereld '{{world-name}}' kan niet worden geladen omdat het fouten bevat en waarschijnlijk corrupt is.",
    "world-repair-solution": "Repareer de wereld '{{world-name}}', bijv. Door gebruik van Minecraft Region Fixer of MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Wereld '{{world-name}}' is een duplicaat van een andere wereld en wordt gehinderd om te laden.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "De mod '{{mod-name}}' is niet compatibel met de Minecraft versie {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installeer een andere Forge versie.",
    "malformed-encoding-problem": "Iets (waarschijnlijk de MOTD) bevat onjuiste opmaakcodes.",
    "change-motd-solution": "Verander de MOTD van de server.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Het gebruik van een whitelist zonder online authenticatie is niet toegestaan.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Het gebruik van een toegangslijst zonder online authenticatie is niet toegestaan.",
    "disable-whitelist-solution": "Schakel de whitelist uit.",
    "disable-allowlist-solution": "Schakel de toegangslijst uit.",
    "enable-authentication-solution": "Schakel de online authenticatie in.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Een mod mist de vereiste mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Je wereld is eerder op een nieuwere versie gebruikt.",
    "version-downgrade-solution": "Installeer een nieuwere versie van Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Genereer een nieuwe wereld.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Kan de wereld niet decoderen. Marketplace-werelden kunnen niet worden geïnstalleerd op toegewijde servers.",
    "mod-incompatible-problem": "De mods '{{first-mod-name}}' en '{{second-mod-name}} zijn niet compatibel",
    "server-install-different-version-solution": "Installeer de versie '{{software-version}}' van uw server software.",
    "plugin-api-version-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' heeft versie '{{software-version}}' nodig van uw server software.",
    "plugin-java-version-problem": "De plugin '{{plugin-name}}' vereist Java versie {{java-version}} of later om te werken.",
    "change-java-version-solution": "Verander uw Java-versie naar {{java-version}} of hoger.",
    "ticking-entity-problem": "De entiteit '{{name}}' op de locatie {{location}} veroorzaakt problemen tijdens het tikken.",
    "remove-entity-solution": "Verwijder de entiteit '{{name}}' op  de locatie {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "De plugin {{plugin-name}} ondersteunt geen regionale ticking.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installeer software zonder regionale ticking, zoals {{software-name}}.",
    "type-client": "Client logs",
    "type-server": "Server logs",
    "type-proxy": "Proxy Logs",
    "type-content": "Content Log",
    "type-crash-report": "Crash rapport",
    "type-unknown": "Onbekende log",
    "forge-language-provider-version-problem": "De mod '{{mod-file}}' vereist '{{required-version}}', maar '{{found-version}}' is geïnstalleerd."
}